屋企魚缸啲水唔知咩事

屋企魚缸啲水好似愈黎愈少 我有好多貴魚 想講粗口 %v&#z*&y@*+&

你啲post好怪，做咩

魚缸好大 我同細佬隻手好細 救命

唔明啊

求救信號

得返空投可以救魚嘅意思？

救命

香港抗爭者越來越少
你仲關心屋企個魚缸啲貴魚

似十足收成期陳健波
仆街

魚缸=POLY
水=水
魚=人

屌你啦 傻系 蠢到咁仲留言

運走啲魚 去另一個缸

水應該係物資

#19512525312

• 2h

水 洗手盤

使唔使怕到咁用哂代號
自我censor
大陸feel到

魚缸大 手細=走唔到？

手細 咁佢應該係係出面既人

今日上左京士柏遊樂場望poly 風景優美 再去何文田lunch

你笨柒就唔好出黎獻世啦

你地唔記得晒 be water

多人Be water救魚

重點呀 呢度呀

Be water

搵人推到手足見到

救命
漏水呀 快啲 漏水喇救命呀 搵吓邊度漏

有無人睇剽個po呀 唔該幫手望吓吖

救命 識路嘅望吓樓主邊度食緊飯

最後希望喇大家求吓你哋

水 水 水 漏水呀

有無人睇吓邊度會漏水

樓主我幫唔到你 推唔到上去

推

push

魚缸漏水，快啲揾嘢接住啲魚

🙏

快啲接住啲魚

推push

推！

p 牌想推阿

有冇位會漏水

pisg

搵家長車啊

Push

睇清楚 係有狗 唔係完全無

只係相對少 同多樹

P牌照推

橋頂兩三 對面近軌橋等兩三 近何文田一條打橫防線

出到馬路再講先再算 Y 出好好好好難

救魚呀

弱智嘅都識上網，咁叻仔

推爆你

推，樓主有咩想講！

救人啊

手細可能係指搵唔到D魚??

有無養開魚既去救下啲魚呀？

唔夠家長車去救魚